武漢肺炎First Blood

一早死左好多人啦，first 乜撚

N blood 啦已經
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

確認呀嘛 一陣又話你散播恐慌

根本死得好多
你見次前係網上比料果班
都靜哂
比人捉埋去隔離集中感染

順手清咁啲低端人口減少失業率

中國沒有貧窮

清除貧窮人口